留名民主派總辭走數

如題

戰至一兵一卒

alan: 你dq還dq 靜靜雞dq好無

靜靜地贏唔得既

做舉手機器
都係抗爭一種

出糧日：（10皮）
真香

又唔係第一次見DQ
唔守議會戰線啦

呢次唔會啦

屌 係要內鬥先開心
好撚煩

我地留番低就係等佢一個一個咁dq 哂

每留守1個，就每月削弱港共10萬資金，民主派增加10萬資金，一來一回1個月廿萬！！！

議會戰線好重要，總辭唔係最好選擇，不了，比人DQ個幾個快啲走啦！

Over my dead body留低一個負皮

街頭同議會抗爭，缺一不可

你地就出黎冒住比狗拉既風險，佢地就每月10皮袋袋平安

拿，唔好分化呀，兄弟爬山架嘛

我覺得到今時今日呢個環境同槍頭對住自己人唔得囉，呢d係咩人大家心知肚明

認真返，蕭生先係真心為香港好，一早講左唔好接受委任，班人唔聽，呢家想拎總辭黎要脅政府，太遲同柒哂架，兩邊都笑你啦民主黨